# Woensdag 25 oktober
Vandaag was de eindexpo. We hebben met ons team allerlei materiaal verzameld om zo ons ontwerpproces te verbeelden. Ook hebben we posters uitgeprint om het zo aantrekkelijk mogelijk te maken. Tijdens de eindexpo heb ik aan mijn medeleerlingen uitgelegd wat onze game precies inhield. Ik heb geprobeerd om in mijn pitch de mensen mee te nemen in het spelverloop om zo duidelijk te maken waar het om gaat. Na de expo was er de prijsuitreiking. Helaas hebben we niet gewonnen.
Tijdens de SC les heb ik nog wat vragen gesteld over mijn leerdossier. Daarna ben ik verder gaan werken aan mijn leerdossier.
